反其道而行 搵日一齊番工？

搵日二百萬人一齊番工
再加埋1-2百萬番工達人
應該人數都唔少

無論番幾點都好
7點準時出門口番工？
有無得諗

一齊扮返工其實罷緊工

就係想參考612

既然有咁多番工達人
點解唔同埋佢地一齊番
一齊坐鐵 坐巴士 出中環番工呢

還掂 點都阻唔到 番工達人

咁點解唔試下同佢地一齊番呢

番工達人保守估計都一二百萬人

gun

之前塞鐵 都有類似既意思，

但一黎唔夠人
二黎俾達人屌
三黎俾狗捉
四黎無今次咁早 塞到晏就 班達人都番晒工

大家約埋朋友係同一個站開始搭車返工
去到下個站發覺仲有fd想一齊就返返去等埋佢一齊喇
咁就唔係同一個站逗留 冇咁易係個個站比班鍾意返工既市民屌

有無建議？

諗起之前發夢轉場搭黨鐵成架車full哂黑衫
有冇可能一齊搭唔落車

一齊去晨運,流水式進入維園晨運完至返工,全民運動日舉行咗未呀?

其實同塞鐵差唔多意思
但配合今次既時間會更好